逸朗暫時仍在律敦治醫院留醫

【#01港聞】楊逸朗暫時仍在律敦治醫院留醫，透過社交網絡報平安，以及向示威者致歉。

全文：